點解Highlight都三張野，仲未去當兵既？

如題

斗俊應該今年/出年就入伍
之後就排住隊入